[
{
    "id": 451,
    "category": "Thüringen",
    "question": "Welches Wappen gehört zum Freistaat Thüringen?",
    "options": [
      "1",
      "2",
      "3",
      "4"
    ],
    "correctAnswer": "4"
  },{
    "id": 452,
    "category": "Thüringen",
    "question": "Welches ist ein Landkreis in Thüringen?",
    "options": [
      "Ammerland",
      "Altötting",
      "Nordfriesland",
      "Wartburgkreis"
    ],
    "correctAnswer": "Wartburgkreis"
  },{
    "id": 453,
    "category": "Thüringen",
    "question": "Für wie viele Jahre wird der Landtag in Thüringen gewählt?",
    "options": [
      "3",
      "4",
      "5",
      "6"
    ],
    "correctAnswer": "5"
  },{
    "id": 454,
    "category": "Thüringen",
    "question": "Ab welchem Alter darf man in Thüringen bei Kommunalwahlen wählen?",
    "options": [
      "14",
      "18",
      "16",
      "20"
    ],
    "correctAnswer": "16"
  },{
    "id": 455,
    "category": "Thüringen",
    "question": "Welche Farben hat die Landesflagge von Thüringen?",
    "options": [
      "blau-weiß-rot",
      "weiß-rot",
      "grün-weiß-rot",
      "schwarz-gelb"
    ],
    "correctAnswer": "weiß-rot"
  },{
    "id": 456,
    "category": "Thüringen",
    "question": "Wo können Sie sich in Thüringen über politische Themen informieren?",
    "options": [
      "bei den Kirchen",
      "bei der Verbraucherzentrale",
      "bei der Landeszentrale für politische Bildung",
      "beim Ordnungsamt der Gemeinde"
    ],
    "correctAnswer": "bei der Landeszentrale für politische Bildung"
  },{
    "id": 457,
    "category": "Thüringen",
    "question": "Die Landeshauptstadt von Thüringen heißt …",
    "options": [
      "Eisenach.",
      "Erfurt.",
      "Gera.",
      "Jena."
    ],
    "correctAnswer": "Erfurt."
  },{
    "id": 458,
    "category": "Thüringen",
    "question": "Welches Bundesland ist Thüringen?",
    "options": [
      "1",
      "2",
      "3",
      "4"
    ],
    "correctAnswer": "2"
  },{
    "id": 459,
    "category": "Thüringen",
    "question": "Wie nennt man den Regierungschef / die Regierungschefin in Thüringen?",
    "options": [
      "Erster Minister / Erste Ministerin",
      "Premierminister / Premierministerin",
      "Bürgermeister / Bürgermeisterin",
      "Ministerpräsident / Ministerpräsidentin"
    ],
    "correctAnswer": "Ministerpräsident / Ministerpräsidentin"
  },{
    "id": 460,
    "category": "Thüringen",
    "question": "Welchen Minister / welche Ministerin hat Thüringen nicht?",
    "options": [
      "Justizminister / Justizministerin",
      "Außenminister / Außenministerin",
      "Finanzminister / Finanzministerin",
      "Innenminister / Innenministerin"
    ],
    "correctAnswer": "Außenminister / Außenministerin"
  }
]